我幫大陸人講嘢

竟然俾人話翻轉頭

佢話你史盲，你同佢討論六四囉

事但啦

我咪笑鳩佢南京大屠殺